迪基亞放水比車可恥！！

想阻止我阿奪四？